1:1!!! 雲加準備半場宣佈續約

雲爺爺

宜家呢？

完場宣布續約

又續唔到

樓豬好波